蔡英文對6月9日嘅睇法 有圖

我是香港人 請你好好守住台灣
我睇到好心痛 林奠我真係屌你老母

痴線啦
絕對超過50萬人

台灣已經慢慢因為一百萬人大篇幅報導
今次真係推到上國際